[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(192) 望下#1 先

想砌部機budget ~$6000-$9000
主要用黎做paper / 執相 Lightroom Photoshop / 睇片 (youtube + netfilx)
好少打機(電腦)
想駁PS4 or 之後PS5
同埋想安靜D + 散熱環境唔係咁好情況下 (放台底）
請問下面條LIST有無問題?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,746

不過只可以用wifi, lan 線去唔到間房 有無wifi 卡推薦?
咩都唔識 唔好意思

就咁望ok既 不過執相既 就裝多隻hdd黎擺相 ssd一裝得滿滿地就慢到爆
Btw 點撚解係硬件撚個topic

新手 本來想係個個post 問點知變咗開post

睇完一輪我都唔知 MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX 有無內建的wifi

定要額外買無線網絡卡?